支持蔡英文 人道救港

拒絕中共

happy lunar new year from Taiwan